有無人同陌生人一齊搭咗幾年車

搭車就無 行同一段路就有

感覺好奇妙 日日一齊坐巴士 唔見佢一日就心掛掛

日日返工都見到個女仔，想抄佢牌但怕太唐突嚇親佢

地下鐵碰著她？

日日都同陌生人搭車

唔明點解要抄牌，電話號碼而家已經唔太重要，一開口就問人私隱嚇撚死人，吹咗水先，橫掂日日都見啦

成日都見到果幾個人

中學同另一間學校嘅陌生女仔同巴士咗4年，大家每日都準時嗰班車，坐喺一兩張櫈嘅距離，一直都想知佢個名但係唔敢開聲，直到學校搬咗就冇再見，都係我人生中最大嘅遺憾。

如果你見到依個留言，希望你講你個名我知。

87D嘅少年上

中學雞時有，見到佢真無好靚女依家大個左，見識多左。都覺得靚

慘

咁快沉

有呀 日日都搭8:20既地鐵 不過我轉左工就無再見過了

年幾前有幾個月都有同一個姐姐坐係我隔離，點解咁記得佢係因為佢似徐淑敏同埋好少靚女會簡車頭黎坐 到我儲夠勇氣諗住同你傾下偈你就消失左無再撞返你

不過如果唔係咁我可以遇唔到個對我咁好嘅現任 你過得好嗎? 隔離屋都應該裝修完好耐啦，希望無影響你生活啦

978男上

TG:kitty769787

相認左

小巴返工成日都會遇到個懷疑有鼻煙癌嘅男人
成日喉嚨痕咁humhumhum咳咳咳咁
全車都聽到佢由排隊到落車都清喉嚨
好討厭

堅定流呀?

個tg都search唔到人

後面串數字伏味濃